{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma olen suur ja sinine. Mina olen ...?","hints":[{"text":"👀 Mind on palju-palju."},{"text":"💧 Sa saad mind kätega püüda, aga ma lipsan läbi sõrmede."},{"text":"🌍 Ma katun suurt osa maailmast."}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on uimed ja ma ujun vees. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐠 Ma elan vees."},{"text":"👋 Mul pole jalgu, ma liigun saba ja uimedega."},{"text":"🎣 Inimesed mõnikord püüavad mind."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ma leban rannas ja teen ilusat heli, kui mind kõrva paned. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🐚 Mind leiab mere äärest liiva seest."},{"text":"🖐️ Ma olen kõva ja tihti värviline."},{"text":"✨ Ma olen tühi \"maja\"."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Merikarp","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ma liigun meres edasi-tagasi, teen vahuseid päid ja mõnikord pritsin sind märjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌊 Ma teen rannas müra."},{"text":"🤸‍♀️ Ma liigun ja hüppan."},{"text":"🏖️ Ma tulen mere äärest maale lähemale."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kümme jalga ja ma kõnnin külitsi. Mul on ka suured sõrad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🦀 Ma elan mere ääres."},{"text":"🤏 Mul on sõrad, millega ma võin näpistada!"},{"text":"🚶‍♀️ Ma kõnnin natuke naljakalt, külje peal."}],"options":[{"label":"Meritäht","isCorrect":false},{"label":"Vetikas","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Ma olen roheline ja kasvan puu otsas või põõsa küljes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Ma olen sageli roheline."},{"text":"🌳 Ma elan puu peal või põõsa küljes."},{"text":"👋 Ma liigun, kui tuul puhub."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Ma olen roheline ja pehme, sa saad mu peal kõndida või joosta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🦶 Sa saad minu peal joosta või kõndida."},{"text":"🏡 Ma kasvan õues maa peal."},{"text":"✂️ Mind vahel lõigatakse masinaga."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mul on ilusad värvid ja ma lõhnan hästi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"👃 Ma lõhnan magusalt."},{"text":"🦋 Mind armastavad putukad nagu liblikad."},{"text":"🎨 Mul on palju erinevaid värve."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Lill","isCorrect":true},{"label":"Sokk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma vajan päikest ja vett, et kasvada suureks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Ma vajan valgust, et õnnelik olla."},{"text":"💧 Ma joon vett, et elus püsida."},{"text":"🪴 Mind kasvatatakse potis või aias."}],"options":[{"label":"Taim","isCorrect":true},{"label":"Tool","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma olen väike ja ümmargune, paned mind mulda ja siis ma hakkan kasvama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🤏 Ma olen väga pisike."},{"text":"🌍 Ma elan enne mulda panemist."},{"text":"🌳 Minust võib kasvada suur taim."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Puder","isCorrect":false},{"label":"Seeme","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}}]}